情緒病問題求救巴絲請入

懷疑女朋友患左情緒病
依排佢成日都係咁理我
問佢咩事佢就話冇心情想自己一個靜下
前排都冇咩野，但近日佢越嚟越嚴重
打電話比佢又hea應，叫我比時間佢一個人靜下
問佢做咩唔開心佢又話冇原因就係唔開心
又話個人好亂
問佢點幫佢佢又話唔洗幫等佢靜下
問下佢洗唔洗睇精神科又話我癡線洗唔洗咁誇張
佢個情緒應該有大半個月至一個月
依兩日好嚴重
我已經唔知可以點做
有冇巴絲幫手

絲打

唔鐘意你姐

有冇人有類似經驗

唔好咁啦

係有情緒病, 係應該想有人陪, 但佢唔想理你喎

佢話佢真係想自己一個
係真心定呃我我就唔知了

似唔想理你多啲

帽事既

人人都有情緒病
巴打你見到佢有咩病癥？

個人變左好靜唔似以前咁傻更更
同埋冇咩大事發生但唔開心真係好唔正常

樓主咁關心女朋友係好事
未必要叫佢睇精神科，可能佢覺得唔洗搞到好嚴重咁
或者叫佢用自己舒服嘅方法（例如搵張紙寫低佢 因為佢未必想面對面同人講）
或者搵輔導員傾
本身識唔識女朋友嘅屋企人或者好朋友？識嘅話可能可以向佢地打聽下
同埋會唔會試下話比女朋友知你擔心佢？如果你女朋友想自己一個靜下，比佢知道唔一定要講出嚟，你點都會係佢身邊支持佢，陪伴同支持對佢都好重要